[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (51)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-17 港會 vs 標準灝天 香港足球會足球場 20:00
2017-03-18 XX南區 vs 和富大埔 香港仔運動場 14:30
2017-03-18 XXXX vs 南華 旺角大球場 17:30
2017-03-19 傑志 vs 理文流浪 旺角大球場 14:30
2017-03-19 X&XXX vs 香港飛馬 小西灣運動場 17:30

菁英盃：
2017-03-10 20:00 香港飛馬 vs XXXX 旺角大球場
2017-03-11 15:00 XX南區 vs 和富大埔 旺角大球場

東方XX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-12 16:00 vs新加坡（主）將軍澳運動場 [女子隊]
2017-03-17 10:00 vs中華台北（主）蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-17 14:30 vs新加坡（主）蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-18 10:00 vs新加坡（主）蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-18 14:30 vs卡塔爾（主）蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-19 10:00 vs泰國（主）蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-19 14:30 vs泰國（主）蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-23 vs約旦（客）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

又一個post

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

Bigmac 港超 playlist
【Cover By Bigmac】南華新歌：落難南華 (原曲：落花流水) 新歌

80年代足球小將片尾曲 - 傑志亞冠版

肥邱之歌 大熱首選

傑志港超差半步

南華會戰勝歸來

元朗FF陣容

希堅奴
卓耀國 雲迪奴域 tiger仔
顏樂楓 狄卡奧
陳衍光 李毅凱 盧斯安奴 羅振庭

如何？符合王6c財力

廢中不如博謝家榮早熟好過
其實門仔都唔係好差姐

如何？

我覺得算差

ok

希堅奴
卓耀國 雲迪奴域 tiger仔
顏樂楓 狄卡奧
陳衍光 李毅凱 盧斯安奴 羅振庭
謝家榮

電鑽鑽龜頭呢

有無快到咁 已經51

救波個下唔錯
但係腳法真係差啲

傑志係放tiger都益左契弟先啦

我追唔切

今晚MK場, 飛馬應該過1000人

南區好多前鋒，美帝都得，仲有基奧

狗志，狗德，李志海，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤落地獄

支持

全世界加盟元朗系列

朝鮮足球 邁向宇宙

美帝變左做後閘啦，同埋墓臭有幾多料心照啦，當本地後備就ok囉，正選就不了

[有直播] 20:00 菁英盃四強 - 香港飛馬 vs 東方

直播post

on9曾昭達 個龍隻腳唔掂重死要佢短傳

dont fong lung c hu hu hu

kim t shirt

大腳又唔得，短傳又唔得

個人認為上面list得球霸真係可行性高
我國應該唔會甘心回流港超既
tiger仔係傑志好食好住，我估佢會再留係傑志等機會
謝家榮要去元朗一早去左
元朗中堅缺人手，法比奧老化，球霸上一季表現都證明到自己踢到港超，而球霸係飛馬都無咩機會打中堅，叫做可行性比較高

仲有蘇沙，子彈
美帝

一線全部上山，二線全部入元朗

拎去燒

起碼唔係吹奏高美斯過檔，算係咁。

好地地加個廢中落去做咩，搞笑呀

去中甲？
中超成村鬼佬前鋒冇可能要佢啦

其實佢身型都輸哂，彈跳力又無雙輝咁好

我國一個月人工差唔多成三萬蚊
南華好似啱d

中甲都係用鬼佬前鋒多

王6c俾唔起咩而家

We are 東方
We are 東方
We are 東方
噓噓噓

而家既子彈分分鐘屎過tiger

我國我當佢翼鋒，可能中甲護級隊有人要呢
或者唔一定中甲既，東南亞都好多機會，中甲只係其中一個選擇

好似冇咩人買黎幫佢吹奏

俾得起同本身個人姑寒度叔係2樣野黎

依家北韓聯賽球隊 有幾隊都有一個外援
例如知名球隊4.25 就有個意大利中場踢緊
輕工業省就有個印尼球員
平壤體育團就有個安哥拉前鋒

再加上之前平壤國際足球學校落成
聘用外籍教練
睇黎北韓國內足球發展 呢幾年都有一個改革

買黎燒就得呀

駁唔到

北韓有外援？
亞協出？

好緊張
大埔究竟講咗派飛俾邊個未

4.25都有外援

好勁

唔同意，子彈嘅問題係要keep住有態，近排用返多又好返D，但進步真係唔多覺有

今年亞協北韓好似係出4.25同機關車
機關車就應該無外援嘅
4.25就有嗰意大利中場

其他有外援啲球隊都係用黎踢自己本土聯賽

題外話 4.25係平壤市球隊 而機關車係新義州球隊

子彈同mckee,邊個波底好D

退步la,仲係腳患馬，上季傷佐幾個月

亞協北韓出4.25同機關車

突發 原訂3月28號 北韓主場對馬來西亞 賽事
AFC宣布押後比賽 新比賽日期日後再定

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) Competitions Committee have on Friday decided to postpone the AFC Asian Cup UAE 2019 Final Round Qualifier between DPR Korea and Malaysia.
The match was scheduled to be played in the DPR Korea capital Pyongyang on March 28, 2017 but the AFC Competitions Committee have taken the decision to postpone the tie after escalating diplomatic tension between the Governments of DPR Korea and Malaysia.

A new date for the game will be announced in due course.

金仔

旺角開始多人未

街邊太多人與車

未到彌敦道

頭先上過AFC望4.25同機關車亞協名單
上面無外援
兩隊都係用平壤市內球場 (可能唔比外國人去新義州個邊球場)
機關車用Kim II Sung Stadium / 金日成競技場
容納能力為10萬人

4.25用May Day Stadium / Rungrado 1st of May Stadium / 五一體育場
容納能力為15萬人

屌買唔撚切龍門

磁能線
地獄主場

北韓啲打氣超齊 訓練有素

有冇片
之前有巴打貼過但冇Wifi冇開到

靠海邊個場幾靚

北韓國內電視台 北韓足球青訓/女足片段
人地仲科學化過我地

女足比賽精華 北韓V西班牙

女足世界杯比賽精華 北韓V巴布亞新幾內亞

女足世界杯比賽精華 北韓V法國

金日成競技場 球場介紹

呢場日本作客北韓金日成競技場
嚇到班日本球員腳軟

kim is watching

個個好出名 靠近大同江

我貢背山面海

長褲襯黑灰Jogger或深藍牛都ok
短褲更加唔駛講

住烏召喚

求其喺前面加句事實陳述就得 萬能key

亞協波衫前面一定要有號碼

北海道牧場

yessorry

食飯見到kim，大家有咩想同佢講

@小西灣運動場

身體不適，今晚唔入場了

長短傳唔得 身型輸 彈跳力唔好

點解咁快還得晒錢

過千五先算勉強合格

聯賽就得

老實有無人買

chrome勤留名

係金蛇面前燒撚左佢

人工高d,有獎金
贏港會果場全隊有80萬

子彈應該玩完
之後庸庸碌碌踢多幾年就去外國工作讀書

龍門衫係咪會番貨

趁曾sir平即刻加簽兩年合約

又唔外流，無拉拉去讀大學又後悔，又易傷
無咩希望

收入微薄點解要咁樣虐待自己?

連登都冇pm

直接whatsapp me或者ig direct me la

97243680, football_case

話哂盃賽4強

見過有女仔著

送俾金東進/奉珍有無得諗

上神檯了

我都覺得唔係好差 雖然佢真係有派過膠

傳腳波都好似腳軟無力騰晒雞咁
連個職業球員都唔似喎

各樣能力都係2線

借啲耳賣廣告

出現了

[有直播] 20:00 菁英盃四強 - 香港飛馬 vs 東方

推推

係咪唔知係泡菜金? 以為係kpop

冇pm咁我可以點同佢講

上個post有人話元朗難著出街，挑！荷蘭啲人咪又係照著

Peter名都講錯

荷蘭會唔會好似元朗咁有個柒撚到爆既荷蘭議會響件波衫到

好似巴士公司制服
條褲pat pat印住kmb

入到世界杯先la

波衫寫字係正常嘅
不過通常中文字睇落都柒過洋文囉

其實係d字體柒
你有無見過人話j league d波衫柒

屌你東方呢d波都唔出聰頭同wfc超
仲出咪嘈

亞冠出聰頭真係好鬼

條褲唔講以為係boxing褲幫人賣廣告

幫襯過

yes ，不過最近一次出局,入唔到

東方球迷：又凍又濕，不了

過咗廿四小時大埔仲未講派飛得獎名單
定係已經私底下通知晒又冇我份

咁真係幫kmb賣廣告

用緊港隊

戇鳩我著去食永年咪又係咁 有幾難

大埔足球會官方球迷會（Tai Po Football Club’s official fans club）
你好， 我地已經pm 了十五位得獎朋友， 今次你未能獲獎， 但為了多謝你支持， 歡迎你坐我們包車來球場和來我們攤位， 我們想送一個紀念品給你。

下次la

公平咩
仲特登搵左我上司王安石同老死蘇軾嘅詩去改 都用左半個鐘

佢話各自送15個人
南區page有29個留言（唔計吞左我個個）
大埔page先得14個（計埋我），
唔通佢係係南區嗰度搵得奬者

天意
唔怪得我連續問咗六個人都唔得閑
（交功課、返學、行山、返工、去支那、學車）
第七個話嚟就下半場先到到

想起你底

不了
請高抬貴手

認真：
大埔會有咩紀念品

堅堅親筆簽名

多謝大家

下場東方

中國輝
wfc超 咪嘈 聰頭
主席--------------------牛榮
roberto 白
mckee honlim
henry

恆大輸左俾魯能

冇留力都輸

滿州恆大

樂仔/伊達/三腳 就話姐
堅爸不了

我諗紀念品應該係呢個
佢話「一個紀念品」
應該係二揀一掛

聽日得返自己一個人
為唔為左呢個過去好呢

定係屋企毒過周末算

噓噓噓

想要幾多球
菊帥兩兄弟都唔出得？

我想問下巴打點買亞冠啲飛
除左去旺角大球場之外
有冇得網上or通利琴行買?

賣晒啦

星期二去旺角場出邊睇下有無人肯放飛啦

聽晚 法圖斯vs尤馬斯
迪維斯vs基藍馬

今年696果件囉

唔記得左佢地

咪嘈同主席都傷
咁可以出井同菊花

申花D人好硬淨, 好似打功夫咁
應該出黑又硬既基男馬屌打佢地

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

貢快

巴打啱啱出院？

衰咩事坐咁耐

坐咗幾耐監

我冇入場睇過本地波
上次睇直播川崎前峰見有啲空位
以為唔會買哂啲飛
估唔到香港人都幾撐香港波

嗰啲佛山人嚟㗎

亞冠東方揸流灘唔好睇

聽日去睇南區對大埔仲好, 都係Mk場踢

王興貴 笑死

咁東方對淘寶個場開買左未?

一早賣哂比淘寶既球迷啦

巴打係咪學生，我有學生飛多

大佬泉117分鐘失一球

皮蛋黃fans唔知點諗

賽前預期係咪咁樣嘅呢

算唔算新問題

牛丸係唔係吹大左

不嬲都係，
同朱蛇一樣兩個都無料到，
但兩個都有老細照

認真，唔覺佢啲戰術有咩咁勁，無論上季定今季都係

葉鴻輝打得不錯，可惜最後失了一球。

Man of the match: 葉鴻輝

對淘寶即係含大？

少有同朱基想法一致

版主

最尾嗰球應該斬出啲，好似咁

聽日南區可以出幾多鬼陣

謙
細佬 杜馬思 加拉度 比圖 美帝鋒
內田 學銘 迪基圖
梁子駿 馬高斯 蘇沙

然後垃圾kim繼續揀金井入國家隊

謙
大佬 杜馬思 加拉度 比圖 美帝鋒
內田 學銘 迪基圖
梁子駿 馬高斯 蘇沙

比踢左全場既迪亞高爆

版主多d上黎維持秩序ok?

史必思希史畢茲假鬼呢

有美帝，不了

我宜家仲笑緊
屌你老母好撚好笑

杜奥巴呢

中國輝

多謝東方提供笑話。

唔講咁多, 金井好波

兩個都係被迫做替工

多謝淆演提供笑話。

偶爾還上前助攻

青英杯總結 - 東方龍獅
迪高受傷
麥基 羅拔圖 米曹 白鶴 打足120分鐘
110幾分鐘換入中國輝 120分鐘失波出局

加埋洛迪古斯受傷
14號打亞冠水原
18號聯賽打南華
淆演

國家隊第一右閘

睇見飛馬又殺入菁英盃決賽，即刻諗KB會否再帶飛馬入足總盃決賽
此刻我發誓 今季我朗1定會再殺入足總盃決賽
寄望足總盃決賽 再遇 飛馬

東方咁閪都打到亞冠
加油呀

收到風，今晩坐bench班人，14號正選對泡菜

笑到傻左，中國輝皇者之勢落場，3分鐘就失一球

有冇手足幫手剪中國輝精華

落場動作同眼神有如皇者再臨
落到場咩都冇做到

3分鐘出曬咪得
咁都要剪

因為呢場緊要啲

飛馬盃走去同飛馬爭

除咗由龍執返個波出黎，有無掂過波

斬左個爭啲過唔到半場既龍門球

皮蛋
牛丸

夾埋整碗麵

可惜錫章印已不在

唔夠好托個波走

視帝對支那x中國輝菁英盃

食到嘔 不了

垃圾

btw岩岩ig見到幫過大埔踢乙組嘅沙華度做左大陸青訓教練

飛馬第一球助攻個短小球員叫乜名？
好似前排省港盃見過
令我想起當年米保個小巨人祖連奴

接波手法差，本地龍門通病

蕭俊銘

剪左中國輝換入同埋桂神燈死東方
陣間up片

皇馬青訓產品

有冇人剪yip 精華

門仔 個d唔撚係撲波走 係托波走

球波比得好靚

仲笑緊

點解可以吹奏門仔
生死球全港超最差，沒有之一
打橫飛又唔得
基本撲救能力係零

飛馬聯賽殺多次東方傑志就有機

有一個重廢過佢

中國輝撲救精華

你望南華先

上季佢隊波係有 form 過楊正光，仲有個別球員係勁左，係今季唔知做乜

岩岩行開左睇唔到換左人，一返黎就見到入波

我唔相信呀…呢分零鐘呀…能夠分勝負呀…

東方龍獅於加時末段換入葉鴻輝擬在互射12碼時把關，但迪亞高於119分鐘左路突破，查維斯門前近射破網，為香港飛馬奠定2比1勝局，晉身決賽爭盃。

聽到第一句即刻熄左

fail, 打多個+美帝唔係u22, 唔出得六個外援, 一定要出陳港斌先得

聽日分分鐘有14-5隻鬼

多謝.....你既賞識

原來恆大輸波
仲要比巴西國家隊最垃圾嘅泰迪利絕殺

呢度笑完東方先會有人理你

兩隊西波一齊笑

應該陳港斌打右閘
蘇沙同內田san試過一齊出幾場效果唔好，收起內田做後備奇兵好D

係喎忘記左
迪基圖巴打係熟d

祖仔剪埋金井比人爆plz

輝：定啦，有我sure win

輝：睇我表演做救世主粒

牛丸會戰勝歸來 牛丸會戰勝歸來 頌讚狗志閪腳威四海

炒左佢, 東方就再冇talking point, 俾全世界wfc vv

捧緊中國輝了，希望嚟得切轉移光環？

佢第一句on9 後面幾中肯

有冇李小龍版

中肯講句，一定係牛演戇鳩
呀輝落到場都想交出最好表現，做得隊長一定要帶動下士氣
只係要柒既始終要柒
我係牛演就老人隊full team加alarm kim 戰神 黃梓落場好過
都好過而家戇鳩鳩咁擺亞冠正選

我真係鄧班球員慘
WFC盃都出晒班主力爭
迪高都冇埋下場唔知可以點輸

所以我都無野好講
今次真係天滅東方

[/mg]

起碼要收起三隻亞冠鬼+dum春啦
冇左洛神已經再受唔起折損多其中一個, 如果唔係對***等456都得

坦白講 見到洛神落場打大陸仔 我個下都打左個突 心諗洗唔洗呀
呢期本地賽唔該基奧雲尼 勞高 美路用晒佢地3個先 比班亞冠鬼多返啲時間休息 聯賽可以落部份亞冠正選keep返個態 但係明知盃賽四強係成日都會加時 就唔好搞班正選啦 Lali唔值得打本地賽正選咩? 東方戇鳩鳩

Lali次次落場都交到貨
盃賽都唔出想等幾時

淆演=雲92

都做到好出面
一開始就假定亞冠死撚梗，想hea哂六場，但又驚太hea比屌人，出半強陣。個心其實就諗本地賽
出局真係抵撚死，報應嚟。
球齡淺，真係未試過有一隊波咁撚黑我憎，快撚D散班落丙組我屌你老母

而家東方俾我感覺
係亞冠先係WFC杯

佢都係收柯打做野架啫，淆演是無辜架

同以前J league 一樣
先本土後亞洲賽

J Leugue思維

都估到嫁啦
牛演戰術係一般但佢排陣唔會擺到咁垃圾
上季都識得應棄即棄呢個道理啦
無理由而家先搞成咁

買左飛果D可以睇聰頭,henry
真係抵, 平時冇咩幾何機會

呢兩個月出人古古怪怪

明顯怪到仆街
淆演排陣叫做係比較正常既一個啦
識用呀濤唔用alarm kim打正選右閘明明都已經證明自己>>>>>廢金啦
做咩而家先搞衰自己呀

唯一解釋係打算菁英和南華搏盡，放棄水原場波，但又解釋唔到今日唔用輝打正選龍

多謝燈神桂 我身邊所有唔睇本地波嘅頭先望到條片都問我咩事
個個都笑死

戰術思維修養已達j league 水平

個場反而好似係真係留力出左老人院full team
唔怪佢
但呢場真係好戇鳩，出亞冠正選

聰頭打假波

對水原場波會有幾多人抽筋？
洗唔洗腰斬？

得930人入場，好差下

暫時港超入場人數統計

東方

第四

估唔到南華仲有咁多人睇西波

錬

本來都好地地
之後個回應真係 真係有啲嬲

橙

希望巴打們去證明俾佢地睇你地唔係假ac

得14個答都仲話Pm左15個呢下真係好核突

金井老豆應該都係會無視佢個仔
優秀既表現照揀

因為南華主場打左東方
果度都有3283人
同埋對元朗果場又吸左2500人

你唔會嘅你睇得通啲

唉也唔抵呀

喂返嚟第二節時間

你睇得通啲

對你始終痴心一往

似係 10號18號強陣
14號輪換

宜家個節目分開咗兩節，第一節係屌Kim

佢個規則set得唔清唔楚賴我假ac真係

喺現場見到東方咁輸真係笑出聲

我，章惇章子厚
當年仁宗皇帝嘉祐二年進士科，我考中進士
但就因為我個侄章衡考到狀元，我寧願不就而去，唔做歐陽修嘅門生，唔做蘇軾、蘇轍、張載、程顥、曾鞏、曾布、呂惠卿、王韶、張璪等等嘅同科同學，寧願兩年後先考過，兩年後下科咪照中進士甲科，全國第四。
所以我絕對唔唔稀罕你嘅波飛，又或者小禮物
因為我答得差或者我冇跟足而唔計我服，
但你規則唔清唔楚，公關又未能開誠佈公令人信服，我不服！
睇住您出錯而下次又極可能重犯，我亦不能忍！

原來大埔已經踢哂主場

係呀
上次最後一場咪出班老臣子踢
之後輸比港會

錬鈁依隊垃圾波

This video is unavailable.

仲有啊

元朗之後就全部主場

原來球星台再up過

有冇人大脾啲肌肉好奇怪地硬

揼落去好似實晒崩緊咁

我由中學到而家都係咁

點拉筋都唔鬆

中六做過一排物理治療

話我由背部到屎忽到大脾都緊晒

但嗰時治療咗一排都冇用

算啦佢可能真係以為你假ac玩野而家facebook啲人成日開個孔子 諸葛亮咁

咁快維左隠

北韓對馬拉場波delay

今日
15：30 貴州智誠VS北京國安
19:35 上海申花VS天津權健
15：30 梅州客家 大連一方
15:00 梅州客家 大連一方
法叔

想去睇大埔

yes,金仔

me too

做開gym？

諗緊去唔去
波友話要溫書
(其實我都要溫)

舉手投訴越位：1

就算唔計我
咁佢真係有問題呀嘛
佢個規則又寫到1999
到而家說好的公開公布名單都係冇影

熱血飛剷：1
扔條毛巾落地：1

佢唔識玩者
加句本會有最終決定權，參加者不得異議之類就唔洗煩

認真，佢只要加返句，個答案到底寫係咩位置、同埋準時公開名單 根本冇咁多事
佢個規則1999係fake左唔小人 之不過得我真心膠去問姐

我心中冇氣就假
南區吞左我post
大埔pr又on99
連續七個fd七種理由不了我

當我搵人出氣屌兩句囉

highlight

推post比想像中慢
以為因為牛92+yip會笑N版

31號吹雞入港會場，幫手推高入場人數

唔好唔開心啦子厚

之前組隊上支超post條清高皮蛋fans點睇皮蛋又柒一鑊

自己睇東網算
今晚唔睇《牯嶺街》了，睇埋實灰死

發覺港會浄返對垃垃，南華，傑志，飛馬
對南傑飛應該99％輸
所以對垃垃一定要拎到分，贏波9成護級成功，和波的話可能會被垃垃反cup

我一樣不過係膊頭 個時去做物理治療，醫生話我係緊到已經差不多係痙攣既狀態，之後醫左一排無好轉放棄治療，得閒去dup下骨算

物理治療要做好長時間先有效果嫁

溫書緊要

垃垃計好晒啦

要垃垃包尾，最緊要港會可以贏到垃垃隊

蓄力唔使降班
邊隊降對我嚟講都冇分別
業餘球員 對 業餘管理

大家覺得下年蓄力會唔會留？

會

完全無

好僵硬，唔係正常健康個種結識

飛馬唔差在輸比港會 ，聯賽wfc

盃賽專家

Agger, 反正有盃捧就ok, 聯賽wfc

飛馬係聯賽真係無嘢可以爭

諗起垃垃隊損人不利己

飛馬之前都做過榜尾球會救世主，唔爭在再做多次

有無睇中醫？我試過條腰好痛，結果針救好翻

試下先

好，健康 topic 結束

假波黎

大埔輸畀港會，唔係想儲積分換奬杯 ？

個場唔喺KB翻去英國見工
流浪降撚左班啦
仆街AV堅

法國兩間大廠用 template 時序係唔同

Nike template：最新係歐洲夏天澳職冬天 (都係7-9月啦) --> 亞洲較強聯賽 (J League 中超) 冬天 -->香港垃圾聯賽 (慢最新一個球季)

Adidas template：最新係J League 美職冬天 --> 各7-9月開 league 聯賽包括香港

所以南華東方飛馬件龍門係 keep 到同歐洲同步，大約有半季係最新款

但傑志南區個D永遠都唔係最新

堅堅先係羅賓漢，幾時帶埋班仔去利記

yes,已經講咗下年派多d u19落嚟

閔大人落黎港超一轉
就已經升呢踢中超正選

咁又唔係吹奏 只係覺得佢又未至於屎過當年三腳既派膠程度姐
對流浪嗰場突然上左身

馬浩龍都屌打門仔

回帶 求detail

大埔話架車係鴻運道
但大埔都冇鴻運道 達運就有

sure
浩龍哥川琦青訓，手法好反應快，係業餘lo

今日
15：30 貴州智誠VS北京國安
19:35 上海申花VS天津權健
15：30 梅州客家 大連一方
15:00 梅州客家 大連一方
睇邊場好？定睇大埔vs南區
要返住工睇

貴州

J League應該比較少用template掛

係今年696果件

唔講都唔知原來浩龍哥日本人

牛丸執教經驗始終差啲，賽程密少少就進退失據，唔識取捨
東方又唔似傑志咁有半隊專員專應付本地賽

當年三腳派膠比人百屌 後尾出門仔重衰過三腳喎

佢噚晚嗰排陣完全唔似會全力打亞冠

ching全力追擊大埔

有同感 琴日個排陣感覺上係想棄但又唔想放手

wiki:
馬浩龍（日語：マホロ一生[1]，英語：Issey Jose Maholo，1985年3月24日－），生於日本東京，日本足球運動員，司職守門員，擁有烏干達和日本的國籍，父親來自剛果民主共和國，母親則是日本人。

亞冠重要d

港台35原來兩場wfc盃都有聲音直播
今日嘅評述員係何靜江同丹尼爾

打者愛也
我都支持kitchee，咪一樣會作歌串佢成隊鬼佬

數碼電台又係戇鳩鳩
平時啲電台唔使上網
你嗰個反而要 出街聽真係好唔方便

DBC執嗰時D社評都有寫，話外國都唔用嘅技術，唔知點解香港會走去行

虎撲足球3月10日訊 卡利亞里俱樂部今天正式宣布，簽下鋒線小將韓光宋（Han Kwang Song），他也成為了在意大利俱樂部效力的第一位朝鮮人。
經過試訓之後，18歲的韓光宋憑藉自己的表現打動了卡利亞里，這家意甲俱樂部正式確認簽下了這名小將，他將在青年隊效力，有需要的時候也可以代表拉斯特利的一線隊在意甲上陣。
在這家撒丁島的官網上，他們形容18歲的韓光宋“是一名左右腳皆佳的前鋒，帶球出色，有良好的視野。”2014年，韓光宋代表朝鮮隊贏得了U16亞洲杯冠軍，並在一年後的U17世界杯上留下了令人印象深刻的表現。

金仔世界杯夢

除非無限流量

港會七人賽請咗卡利亞里喎，可能暑假有得睇佢

都唔係既，傳統果d一定有盲點，而香港既流動數據覆蓋率有9成以上，而平均下載速度有10Mbps至20Mbps，理論上用係數碼廣播係冇問題

但忽略左流動網絡會唔穩定呢個問題

今日連登有幾多人會入場？

有冇ching到左？

我有無限data我開左on.99睇啦

Nike 個幾隊(廣島，696，紅鑽)都係用 template ，係紅鑽有少少暗花

一陣入場

使唔使咁早

咁聲音直播同影片直播要用既數據量係兩回事，你係on.99睇一場個用量可能夠你聽10場

旺角開始多人

今年水手件主場

重點
足球呢啲嘢你睇少1秒就睇少好多野

其實今季傑志主場都係最新template 不過加左啲粉紅直間設計成件升左lv
我估要用最新template既代價就係作客要用番上季個件(9up)

keeper 都似係 template 啦

就算場區其定咪又係 template 做基調再改

重點係想講 Nike 成日俾舊波衫香港

連 template 都舊真係好 on9

會唔會落雨

鬼叫香港wfc

係，但唔係好似中超咁要全部隊都用nike

港隊係用最新喎

其實係 2016 年 1 月廣島已經用緊呢款

同呢件廣島一樣，傑志嗰件頸後係冇駁口位

但同傑志同期嘅歐洲澳職新 template，我記得係有

你睇返龍門衫其實就知

令季全港 nike 除咗大埔都係長袖變色 (逐漸變深)

但呢個係歐洲澳職 2015-16 款

2016-17 個款應該係長袖有粗橫紋

其實有冇球會係用熱昇華?
香港應該得甲組或以下嘅球隊會用
公民個件其實幾靚

港隊係跟到最新

咁 nike 都有幫港隊宣傳

係港超又用舊一年嘅 template

個波又冇 logo

結論港超 wfc

雖然我都覺傑志係好靚

安檢會唔會唔俾帶雨傘入去

鐘意傑志深藍多過淺藍
以前淺藍加Canon硬係覺得好頹

adidas 喺美職先誇張

好似每件都 unique design

不過美職衫好貴

去咗三次美國都唔捨得

between 仙台係咪 template

傑志今年果陣咪即係上季廣島三箭
連色都差唔多

唔會唔俾
次次都帶縮骨遮阿姐都俾我入去

Ok
水樽就實唔俾啦

今季nike template同上季廣島點分 我以為一樣

Shirley

有時候無都唔係壞事 睇下鍊鈁

昨晚我帶Colombia水樽入到去

你睇頸後有無一間就知
好似港隊個件咁有一間就係16-17既新 template，
今季傑志個件無一間就係15-16既 template

收埋咪得

硬膠樽不嬲入得

Colombia樽咁貴
佢都唔驚你dump啦

自己樽係對外國隊先唔比帶
本地賽唔會收
淨係會收膠樽玻璃樽同金屬罐

自己水樽可以帶
係膠樽同罐裝飲品先唔得

依加講緊件波衫設計 未食藥

yes
勁ar

想同AV堅講句＂有夢不必盡孵化＂

大埔旅遊巴預計遲10分鐘

但前年打支那果場唔俾我帶入去, 完場先拎得返

坐唔滿？

架車仲未黎

對外隊唔得 平時平地賽可以的

冠忠暗黑兵法

你地慢慢坐
我入場先

其實係冇車既
等大埔球迷趕唔切去打氣

香港隊、亞冠亞協唔帶得

sor, 應該話要交低樽先入得

上次對港會個痴線佬要大開殺戒了

計漏咗有大埔人唔撚坐佢車

直傘都可以入

斬撚死xx巴士個主席

衝上貴賓席一腳伸鳩冠忠老細落去

其實熱昇華波衫好焗

上左冠忠車了

得罪大埔方丈仲想走

av堅，

終於明白, THX

其實有秘訣帶膠樽入場的

我就不嬲都放喺褲後面嗰袋嘅

油塘d貨其實都清得7788，仲會唔會返貨

放開底褲

希望會返龍門

衫袋

我有方法擺喺袋等佢check袋都冇事啦，不過唔喺度講，入多幾次場留意下實Q點check袋就可以了

[quote] 有冇人大脾啲肌肉好奇怪地硬

揼落去好似實晒崩緊咁

我由中學到而家都係咁

點拉筋都唔鬆

中六做過一排物理治療

話我由背部到屎忽到大脾都緊晒

但嗰時治療咗一排都冇用 [拉筋/quote]
+1

未做gym之前係咁
開始做gym後都係咁

依家加強拉筋都係咁

南區車坐滿，死忠上唔到

大埔坐唔滿

咁多人

FB話得廿個位 嚇走哂其他人

大埔先輸一仗

Ching寫得咁好都唔俾飛你

南區車坐滿，死忠上唔到＞入場南區球迷減少＞南區士氣下降

不要說了

得一架59座？

傑志個前鋒幾勁

can you have seat

出發

南區誤判

架車走多轉, 應該開波後30分鐘入到場

冇直播po?

拎部猛獅雙層黎喇屌
咪撚派去b2俾大陸佬搭

平時一架都有位剩
btw死忠page話佢地飛緊的過去

盃賽四強就唔好低估作客人數啦

又有件臭西

G

收手啦維迪
這是不對的，還要多找幾幅

me ready open, waiting line up

lulu冇上次上鏡咁漲

法官大人, 唔使問嘞

contraceptives 過左藥效

不過真係比相黑好多

點解會有墓臭

連續兩季踢廣島款，上季踢廣島作客

出埋史畢斯就9鬼

最on9係上帝

穩牙師兄

有冇試下用Foam Roller

低調左人都正啲

我心唸：XXX

我第一眼都以為係普通少婦

有飛多先施捨我
今日支持南區 sorry

阿jim就爽

15：30 梅州客家 大連一方
15:00 梅州客家 大連一方
連打兩場?

辛苦丹尼爾

黎睇就臭西，唔睇就借隊波上位

愛情得意

live post

到最後都有送左張飛比你??

腳

仲有史必思希，南區11鬼陣達成

想問dean li係咪lu lu條仔

有人放飛機 施捨的
我話你係就比夠兩張當我係候補得獎者，佢話不了

原來就係佢條仆街

可以自己加嘢都算唔錯啦

貴州智誠先發：法叔、閔俊麟正選

點解鳩沖咁勁都唔入選

黃洋唔止法律條文 連波衫條紋都咁有研究

又冇鳩冲

菁英盃係用四個成年華人去換兩個外援同兩個幼幼上陣
變相華人上陣機會大減

幻幻唔係華人

閔大人燈到佢
我國勁佢好多

有冇人睇緊

睇緊虎哥

ig呢

Link?

貴州啲左路咁撚勁嘅

一旦迪高缺陣，其位置或會由謝敏榮或曾至孝代替，繼續以3名防守中場對抗水原藍翼的體力型踢法。

睇緊
圍住國安黎抽

廢

白痴牛丸

出常飛亞好過梁學銘

痴撚線

真係攞黎衰

水原好大機會full team亞冠，佢只爭杯賽

同組有3隊今週都輸波

festus

法佬今場踢中堅

姜濤

festus 1-0

入edh

法叔

法佬中超第一球

法叔又入波

好波

法叔可否不要老

頂爆黎巴嫩

yes, 法比奧

李磊跟漏左法叔抵啦

法叔世界級

做乜港超痴線佬去睇中超

常飛亞堅好波, 當年天光仲想借佢

睇港人

有香港人呀

法佬好定

上到中超繼續入

虎哥高梵有冇正選？

法圖斯

勁到上中超 做埋隊長

高凡有

我朗d入場人數幾咁高

虎哥都有 踢中堅

442都有

踢成點

竟然打番中堅
上季唔係打防中咩

流浪個場 根本係d波飛埋門仔到 唔係佢上身，門仔根本係業餘龍，行埋d 9屎運先踢到港超

跪求星期二學生飛一張

法叔隊1:1國安

燈

上季左中右後衛， 防中都踢過

食塵
之前有球都已經差唔多， 不過越位先

有兩張 2張有興趣？

跪求星期二學生飛一張
Tg:xdd123

好 TG:xdd123

一日得24小時xxxxxxxxxxx

PPTV有亞冠睇

千祈唔好講呀

紙包算

唔睇就現形
睇就沒有鏡頭哪有蒲頭

上PPTV 睇啦

嘩屌睇完亞冠即del pptv
毒到

閔大人比人打

往死裏打

阿占今日講aleague

國安自己覺得算

以前係

大陸exe=正牌黑社會都裝 pptv pps

冇block ip

睇一兩場波咁摶

原來鄧卓翔宜家淪落到同高梵做隊友

yes
廢

千其唔好講呀

d北京人打晒飛機仲覺得國安係big4，呢隊國安早就唔係前幾年個隊
靠黑哨 都贏唔到恆大，輸1球都要打飛機話 同恆大距離 唔係差好遠

又無

頂得好靚

大陸仔又屈尻香港聯賽可以出7個外援

PPTV

全北前面有枝塔

between 原來金甫炅係幾年前卡迪夫城個個

上年亞冠同世冠已經覺得呢個名好熟

法佬踢防中
一到70分鐘轉數慢好多

永遠都用唔到 PPTV

係咪要大陸 VPN

又茅又西
上場楊智中彈真係笑死

全北仲有李東國,水原輸比全北係好正常

Yennie冇戴pad即刻縮水

咁有冇帶bra

明明以前三點式相目測有C

冇飛釘應該有
btw縮得幾多啫比起80%港女帶pad仲大

唔止下話

貴州兩場主場得兩分有d危

完場
法叔隊1:1

高凡隊 2一1

今日算好',有一分好好，
本身降班瞻
Skybet公司開出了中超降級賠率，如下：
河南建業 1.73
貴州智誠 2.875
延邊富德 2.875
遼寧開新 4.0
重慶力帆 5.0
長春亞泰 6.5
山東魯能 13
廣州富力 15

有條友撐國安撐到有球國安offside, 個接應球員有起步, 跑左2步先意識自己offside停低, 讓波俾交波條友自己接返, 球證話offside, 旁述之後話主場雞

上場贏遼寧會好d
一勝一負好過兩和
仲要計對賽
主場和遼寧，如果臨尾爭護級都幾傷

虎哥主場輸，留名睇大陸仔屌柒佢累輸波

幫球隊降班之後返黎香港踢

垃圾過大頭

阿占澳職又然 yesyesyesyes上盤！

唔然得多

南區fans勁屌黑哨
大家點睇

古基兄去左貴州

隊波踢得西俾人技術性ko，屌球證有撚用咩，咪俾人覺得輸唔起

大傷完之後踢唔起

D人話佢生活唔檢點

這個

1月21日 大埔1:1西方XX
呢場大埔先失一球下狂攻西方，最終迫和攞到一分
2月5日 大埔2:1X&XXX
呢場大埔面對次一級嘅對手，結果要搞到82分鐘先至絕殺到對手
2月11日 南華1:4大埔
大埔喺呢場wfc盃八強完全KO西波南華
2月18日 傑志1:0大埔
終極西波，傑志上半場入完一粒之後收哂韁，但係大埔完全谷唔起攻勢去威脅傑志
2月26日 大埔5:1飛馬
AV堅復仇戰，KB慘敗大埔頭
3月5日 大埔1:2港會
業餘波都贏唔到仲有乜嘢好講
3月11日 南區0:3大埔
AV堅喺呢場wfc盃四強完勝排怪陣嘅ricky

大埔未來賽程：
3月18日 南區vs大埔
4月2日 元朗vs大埔
4月8日 南華vs大埔
5月3日 大埔vs飛馬（wfc盃決賽）
5月6日 標準灝天vs大埔

睇下大埔一場勁一場西會持續到幾時

勇救垃垃

贏就係贏，輸就係輸！

Wfc盃決賽又撞正係會勁嗰場
仲有場西波打南華

沒有虎哥 國安什麼都不是

yes，好似話顧住玩女

笑死

唔知Ricky今日賽後有冇屌球證

法圖斯算唔算係唯一無俾人屌嘅港腳

陣容踢唔起 夠勤力去搶但真係無組織

yes
踢到pat shit咁，吹哂俾南區都無用啦

南區唔帶住怨恨去踢波係幾無精神咁
打傑志個場超級醒神

有排直程傳佢有性病

梅州客家有個後備叫郭靖，恆大借過去的

沒有虎哥 國安領導層的小孩怎麼辦

伊達做咩同烈馬嘈

大埔夠係帶住怨恨踢啦，入到決賽先對到飛馬

鳩沖都冇

因為D人唔知有佢既存在

去搵link囉

然後睇聰頭,henry表現

明天會更好

搵泡菜link睇

入場
有飛有閪屌

基藍馬今場又連後備都無，

等睇申花大炒

垃圾大簡唔識貨

大簡食撚屎

集氣詛咒到球星馬必然正選為止

今晚九點，馬來西亞足總盃16強
檳城作客馬甲榜首森美蘭，無直播
（上個月檳城開過特別記者會，話足總盃出局就雞領隊)

球王係咪轉左做witsel翻譯？

有冇ching聽日會睇女足？

屌你老母召集迷基黨討伐柒簡

低能領導！垃圾戰績！簡拿華路停止欺騙天津球迷！

TG:xdd123
你搵我未啊Chung

8點加你，番緊工

懷疑大簡怕基男馬會變世紀級中堅
取代佢做legend

#大簡out

Thank you

卡納瓦罗out!!!

技師李幾時踢

聽日15:30 作客廣州富力

聽日3半

落場版主場只約5件M

申花26號秦林踩韋素腳面，紅牌

大陸仔真係弱智 角球專登踩鳩人 被直紅

秦升紅左牌 迪維斯個樣好灰

秦升抵死
不嬲茅開

申花同國安都係暴力足球既表表者

茅都唔該聰明d 睇住直播都見到 佢1野特登踩落去

貴州智誠在主場1-1戰平來訪的北京國安。賽后貴州對主帥黎兵表示整體對球隊表現滿意，認為法圖斯是球隊的精神核心。
對於本場比賽，黎兵認為：“我們作為升班馬，在今天比賽所表現出的精神與過程我都很滿意，而且這一點比結果更重要。昨天戰前我說過，國安是一支強隊，整體實力與戰術素養都要明顯高於我們，今天我們打出了自己的特點，上半時敢於進攻敢於施壓，但在防守端出現了疏忽，給了對方進球機會。下半時我們體能下降，對比賽的控制不像上半時那樣好，這也是應當像對方學習的地方，今後需要在這方面進行提升。今天總體來說我還是比較滿意的。”
對於本場比賽的戰術安排，黎兵表示：“我們觀看了國安上一場比賽發現了他們邊路防守確實有一定問題，所以今天國安的邊路是我們主攻的方向，我們進行了有針對性的安排，效果也非常不錯。”
在談到本場比賽最佳球員法圖斯的表現時，黎兵說：“他作為隊長既是球隊的精神核心，也可以在中衛、后腰的位置上都達到球隊的需要。”

全場只係衰左失波果球
其餘表現屬外援級數

法老可否不要老

其實佢有冇好似安基斯咁報大數

愛少年時代 放肆而無害
最愛著拖鞋跑屋邨似障礙賽
然後最怕背書裡未懂裝懂的感慨
未料到將來 那強說的愁 已情懷不再

係MDX洗咗成千蚊

點會報大數？

rich

法老如果30頭就打撚死中超班廢柴啦

元朗個法叔定貴州個法叔退休先?

安基斯家吓踢落似報細數多d

一齊永續喇屌

我朗法老可否不要老

可

係符合所報既年齡 冇報大/細

今晚女班主會唔會送野比mom法佬

如果法老30頭的話佢應該去左阿積士 lu

申花U23球員徐駿敏20分鐘不到被替換下場。

好正

法佬最初係踢前定踢後
佢後場拎波好撚定, 基本上唔會亂咁大腳

澳洲佬又唔見咗人

早期前鋒

好似踢攻中定防中先 ？

東方vs 水原
主客和：11/6/1.17

派錢

this is 基馬 同法叔 分別

當初俾人笑港甲最佳烏龍 之後越踢越勁 踢到上中超都屹立到 真係好勵志

每1000賺170, 好撚抵屌

烏龍果陣已經勁啦
打南華果陣先比人笑托布

青島黃海隊的33號高梵由於自己全場積極地表現和不惜力的跑動獲得了賽後評選的本場比賽的最佳球員。

黑絲

咁撚勁. 反而唔係入波果兩個

唔介意食姐姐架

法佬送番D嘢俾佢

有無正面

公民facebook直播緊對灣仔

法圖斯 技師李 高梵係上面狀態回勇
算唔算係金蛇嘅救命草

但係佢另一條草金麥基呢個月好快會俾餚演用到殘

金麥基上場踢到冇氣都唔出享利

申花1-0,唔出我基 後果自負

10人wo
我基

普通犯規 申花好學唔學 有乜事都沖埋嘈左先

witsel 吹大左

同埋出基藍馬
起碼落後可以玩燒味

直播？

古亞連 同 韋素 鬥腳長 輸左球

pato

柏圖 點解歐洲打唔起 有原因既

大簡個笑樣

唔怪得基男馬冇得出
中堅4號就U23
中堅5號就8000萬買返黎

中堅5號好似仲差過基男馬，上場mark漏人，不過出名lo

基藍馬係中超踢下預備組咁就30萬一個月

約滿返黎香港，都會有球會爭住要

fat fat
不過狀態mama,港隊未必用佢

金蛇會唔用假鬼？

羅素/艾里奧搭法老會唔會好d

基藍馬可能入唔到決選

羅素同法叔應該係中堅鐵膽
金里奧羅拔圖做sub

442 潮馬 法叔 今年年尾就會完約 到時好大機會要回流香港 因為完約後無得佔用內援名額出場
肥積去到今年年尾都仲有三年約
完約三子唔知到時會去邊呢
如果潮馬都可能有機會出去東南亞
但屆時法叔同虎哥年紀都有返咁上下 估計返港超踢多一兩年就會退役

羅素搭法老好d

title:Hong Kong coach Kim Pan-gon urges caution over pursuing Chinese Super League career

“After the first round we see Jack Sealy and Festus play 90 minutes and Kilama was not playing. I was worried about the schedule as the China league just began ahead of our game and how they can be fit, but this is good news that two players start from the first game and we expect they will play more games so they can be close to match fitness,” added Kim.

今日scmp訪問，kim sir 暗示基藍馬狀態差，港隊唔適合

垃圾金點睇自己契仔狀態

唔知呢？
不過閘應該係442,積施利

kim sir話基藍馬，歐沖無上陣機會，狀態差

啱啱睇返水原對恆大場波
水原行軍快速身體對抗性強，喜歡係左右兩邊去波進攻，角球攻勢勁，東方對住水原，防守難度比守川崎更高

金警號

YES 你阿媽係女人

笑撚死人咩屌你老味

後防4件
442 羅素 法叔 肥積
肯撚定係咁擺

羅拔圖其實幾好波
打防中拍wong ocean
好過要支那雀

yes
重點係水原唔爭聯賽，好可能full team出亞冠

睇下廢金敢唔敢出樂仔打中場

應該唔敢，對抗性唔夠
羅拔圖，黃洋

【迪高傷勢跟進】
硬仗連場當前，東方龍獅今日繼續為下星期二晚主場對水原三星藍翼的亞冠盃分組賽備戰，昨晚正選上陣球員跟隨體能教練及物理治療師接受浸冰、按摩等恢復訓練，其餘球員則如常復操。
中場主力迪高在昨晚菁英盃4強賽事中段傷出，主教練陳婉婷透露，經昨晚送院後的初步檢驗，迪高關節及肌肉也未有出現撕裂情況，但確實傷勢仍有待磁力共振測試結果。

#ForçaDiego

亞冠

Bigmac 真人係乖乖仔

見過佢?

硬又唔夠硬
比波又得橫傳
出多個廢版黃洋有咩用

20歲來說好好la
浸多一兩年，有得外流就好la

垃圾牛丸，爭個西盃放棄亞冠

now 1-1

why not all
黃洋 羅拔圖 樂仔
雙防中應該唔夠人搶中場……
樂仔係廢版黃洋都唔 仲有邊個防中好過佢

搵次會下佢先

Bigmac真人溝死女

作客馬甲榜首好好啦
上場聯賽睇返數據，轉咗541同埋棄用澳洲佬好返好多隊波，改善中

新伊索寓言: 貪心的小母狗

樂仔宜家起碼勁過傻邦啦

跟住班大佬都無乜邊次踢得好
係省港盃佢先打得好

你班人係到借啲意笑鳩我

rex同中國輝係同一類人

青山溝女王唔係浪得虛名

傑志、東方龍獅、南華都有入場，傑志除咗有教頭朱志光同老婆之外，仲有林志堅、林柱機同林恩許。

你真人就真係溝死女

經驗差d,對西亞佬對抗性應該唔夠
要浸下

打撚柒朱志光

射失12碼後

富力地產菁英盃馬後炮 & Report
決賽將於3 MAY 2017
和富大埔 vs 香港飛馬

冠忠南區 0:3 和富大埔
入場人數 1236

香港飛馬 2:1 東方龍獅
入場人數 930

其實而家中超仲係唔係樂視播

唔出樂仔都冇人好過佢

記得唔知邊個巴打講過羅拔圖踢法似獌個Blind

羅白頭打返中場囉
白鶴唔發瘟點會差過佢

yes
樂仔20歲，好大進步空間，不過唔好跟av堅

930?東方球迷會免費都930？

樂視應該冇啦

變咗蘇寧

盃賽冇波飛派 所以尋日東方球迷區冇左好多廢伯

今日聽D人傾計，應該有唔少人覺得wfc盃係垃圾盃
事實都係

陳俊樂vs顏樂楓
邊個好d？

金警號食撚屎

一定係陳俊樂

原來如此
菁英盃wfc

陳文輝復出先 定係 金井落選港隊先

原來如此

諗緊如果華度斯唔留傑志，搵光頭定樂仔打佢個位好

咪傻啦
有matt lam + 黃洋

亞洲賽，matt要佔外援位
外援用來買一個正中鋒可能化算d

有個坐緊冷板既溫俊

我東唔care有無球迷啦

你都傻嘅 東方啲球迷話直播都OK
唔係東方球迷唔好入場呀

我老板又話有多兩張東方對泡菜波飛...

好似有去的運動員全部都係同一sponsor

今日聽到大埔球迷會嗰邊好似係＄15一張

梅開二度的飛馬功臣查維斯便成了追訪對象：「我喜歡阻止對方入波，同時又喜歡在前線爭取入球，要我選踢前鋒還是中堅，我想都是一半半吧！」

森美蘭4:1檳城，足總盃16強出局
領隊ashely westwood雞得，唔知羅素有無得留低

開始睇香港足球啱啱半年
咁嘅數量係咪算少

東小儀說不了
入40球都唔會訪問你㗎啦

溫俊，光頭，樂仔
邊個最適合代華度斯個位？

咁少就咪貼啦

光頭一定返傑志？
樂仔又一定肯去傑志？

費事嚇親你啦

想睇

如果華度斯唔留
傑志都要搵人代佢個位
樂仔有亞州賽打，可能令佢外流機會大咗，點都好過跟AV堅做山寨王

仲有光頭外借元朗，好似同傑志仲有約

香港波既約幾咁閒
就算光頭真係逼住返去 豬屎會出佢先算啦

點解電話睇直播永遠順過電腦

算，我半年睇到呢度5倍

唔打3防中
黃洋 羅拔圖 xxx

我check返最多一季睇左25定26場
不過有d飛執屋嗰陣唔見左

冇人陪就寧願東網算了
對唔住

tg account?

我用相簿裝起晒

@vidic

Same 相簿

同溫俊一樣返去坐
比班大佬迫害

東方龍獅噚晚喺菁英盃4強激戰120分鐘下不敵香港飛馬出局，而且唔少主力都正選搏足，可謂身心皆傷。其實佢哋下周二嘅亞冠盃分組賽對手水原藍翼都唔好得幾多，周六韓職主場淨吞全北汽車兩蛋，唔知會唔會打擊訪港前嘅士氣呢？

如夢初醒
儲埋嘅波飛博物館飛應該放入去
反正相簿買左冇用到

大佬迫害，以訛傳訛黎

咁冇得出唔係以訛傳訛啦

嗰陣中三邊有錢
我由細到大都冇零用錢
利是又唔想洗

呢本日本城六十幾蚊，裝到二百幾張飛

屌有啲咁既野嫁咩 我次次都正價買

波飛唔阻頂姐
頽頽地學校file都得啦

一樣用相簿儲飛，已經開到第二本

東方出盡力都輸
三星唔志在聯賽咁輸
你話邊個傷啲

從來唔用file
學校都唔派咁滯

中學雞唔係科科都要用File嘅咩
透明A4/F4個啲喎

我中學無要求用，但有派

小學反而有要求用，仲要唔同色，有D仲要可以打開有兩個 pocket 咁

我地係派完但係成日收
所以冇得m黎用自己嘢
老師歧視非精英班成日話我地會整唔見嘢

我都想

岩岩睇返以前d飛
亞協盃學生都係20

好L抵屌 上BMA買有時仲會見到羅太話多謝支持
（講還講 唔好放圖）

買撚到咩傻閪 又ff

睇完法叔發現北京件衫同香港隊一樣款

睇中超精華見到含大輸波好撚爽

魯能都輸 吔屎啦含大

果時nike官方介紹新果件港隊仲話深淺紅各半面係代表香港獨特嘅一國兩制 等我仲以為呢個暗花係港隊獨有，仆街nike

邊有可能

聽日俊立入場

見佢咁介紹嘛，同埋北京之前的確好似無nike球隊用呢隻暗花

有冇痴線佬聽日入場睇女足

救命

點解成鳩日豬波
檳成西d定標準灝天西d?

why not both
檳城今次輸馬甲球隊，領隊炒la

幾時港隊有決選名單？
顏樂楓、談樂軒、林學曦 ，鞠盈智應該一定out
陳7，黃 威，梁諾恆 都好大機會out
其它有d都out

2個香港球員喺外國聯賽拎mom

金井out

基藍馬唔係有踢預備組咩？

kim sir愛將
kim sir有戰術？

yes
kim sir話佢地一隊比賽無得出，狀態差，在中超有錢但無比賽狀態
scmp Title:Hong Kong coach Kim Pan-gon urges caution over pursuing Chinese Super League career

上次都冇得踢港隊

今次都冇啦應該

老老實實，我覺得喺上面齋練都有狀態過香港嗰啲

基籃馬坐輪椅都踢得好過金井

又未必，中超預備組水平好低，睇下苦力d人一落嚟港超踢得好辛苦就知，
不過香港球員狀態都未必好

基藍馬係跟一隊練，入唔到一隊先踢預備組keep match fitness...點同富力班人

r沖好似連預備組都無得出

yes, 溝掂女班主好過la

同女班主日練夜練

日日練波

yes,揾到嗎？成績唔好，仲有假波案

召喚今日去睇女足的面孔

理性討論，非罵戰
好奇一問點解巴打們對女足友賽嘅興趣會好似大過甲乙丙組男子比賽，係因為國家隊定其他因素

國家層面同球會層面又唔同嘅
睇女足咪又係當睇香港隊
水平唔高咪當撐下香港隊囉

因為港隊
點解你覺得女子國際賽吸引力會細過業餘聯賽

事實上香港/我島女足比賽有d水準，所以上次東亞杯都有睇，好似香港有球員去過日乙，更重要支持港隊

我島勁好多
人地有木蘭聯賽

我無咁覺得，係好奇大家點解興趣會大D嘅原因
女足同低組別我都唔熟悉，但低組別起碼有舊將或者第日有機會會上到嚟嘅新仔睇下，感覺同睇開嘅超聯關係會大D
業唔業餘其次，標天、港會或者有D超聯球員咪又係有兼職

yes,我島直程受歡迎程度女足好過男足

mks係西亞

真 衝出香港

支持球會可能需要理由
支持代表隊係唔需要理由

阿聯酋

其實有部分低組別賽事嘅場地都幾唔方便
有D就遠到七彩唔會去睇
有D直頭連座位都冇
但如果比賽擺翻係普通運動場搞
我諗會方便好多

我friend同我講近年甲，乙，丙組踢波成日打交，有d就hea踢，之前xx同黄大仙果場打交，唔想睇
不過，17,18歲踢甲組都好，余煒廉上季大埔主力踢得好，今季去咗元朗反而無得出

無錢交場租，橙

我記得有球
個波未出底線防守球員就用手接左個高波俾番個龍
但係球證都無吹

我港夠有馬會聯賽

between 效力里昂嘅日本中堅國腳上季女子歐聯決賽 MVP

今季連 Alex Morgan 都去咗里昂

突發！將軍澳開始多人

古洞

歐美球會賽好過國家隊

今日貴州預備組比賽
有楊梃同兩個外援，無歐沖

原來係咁
因為我覺得低組別球員都需要支持，有人關心會俾心機踢D，等於日本學界坐爆場，D細蚊仔滿足感大好多
應該總有D低組別球員係想/愛踢波，唔係想打交、鳩fing掛

我反而覺得會入選，
反而傻邦就危d

有AV緯就好

有alex就好
依家要用辛祖/麥基
高最可靠

算啦估乜嘢呀
等睇廢Kim out晒樂仔以外嘅後生仔
23人名單搞掂
不過李嘉耀今年真係好大進步
上季我地係高登仲屌緊佢

打拳都八千人睇
對比番港超同港隊

我支持港隊約戰聖馬力諾，列支敦士登，東帝汶，我賭同我島等等，打夠21場肯定擺大球場都買唔到飛

可能人地下場真係打河野呢

ff下fulll house
將軍澳地獄主場

yes 打亞軍庭輸 7 球正 on9

冇晒啲 glory hunter 球迷了

臭你又奶

試下碌下放鬆下啲筋膜先

認真, 堅想有生之年睇到港隊對德國

脫亞入歐

日本女足贏世盃冠軍
比男子高中隊大炒十幾粒

雖然唔同左人

劉蕊澄

點解港隊唔加入歐洲足協？

點買到

諗起有屆美洲國家盃搵強國踢, 但強國拒絕

赤道幾內亞個陣睇住雞保live

不嬲都有請其他地方D隊架啦
OLD NEWS

都未必連贏到21場

基藍馬

可以唔洗入選了

幸福金狠摑迷基黨

其實我係咪傳說中嘅 ITBS

髂脛束，股外側肌同股直肌都緊繃

好似中晒

yes
水平唔夠，又無狀態

brain fok >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>kiki

一隊已經冇得踢 預備姐紅牌又停幾場

Kim蛇又然

Un un腳收錢

如果係打人, 可能人足協追加

啱啱見到個細佬友著上季東方波衫

一切都係大簡既錯
如果尋日有出基男馬, 基男馬就唔使踢預備組, 就唔使食紅牌

大簡食撚屎
返祖記打假波啦

kim

燈死左